  
 
   

 

Bijlagen bij het Belgisch Staatsblad -09/11/2005- Annexes du Moniteur belge

 

‘
:
{
i
i
;
'

AGCLE% Copie qui sera publiée aux annexes du Moniteur belge
aprés dépét de l’acte au greffe

 

Ve BRUXELLES

*05161129*

    

 

  
 

Grefted. 8 ~\u- ats

 

 

; i Dénomination : GENFINA

: Forme jundique: Société anonyme

: Siége* Place du Tréne 1 - 1000 Bruxelles
} N° d'entreprise: 0435084986

: Objet de fagte : NOMINATIONS STATUTAIRES : CONSEIL D'ADMINISTRATION ET
COMMISSAIRE

-décidé de ne pas pourvoir au remplacement de MM Jean-Frangois Poncelet et Miche! Authier,:
! démissionnalres de leur mandat d'administrateur respectivement a la date du 31 octobre et 31 décembre 2004,"
: et de ramener ainsi le nombre d’adminisirateurs a 4.

- réélu en qualité de commissaire la S.C. s.fd SCRL Deloitte Réviseurs d'entreprises, représentee par Mi :

i L'assemblée générale ordinaire, en sa séance du 18 octobre 2008, a:

: : Jurgen Kesselaers. Ce mandant viendra a échéance 4 I'issue de l'assembiée générale ordinaire de 2008 :
: Dante! de Wasseige Alain Pasteleurs i
Administrateur Administrateur

 

 

Mentionner sur ja dernigre page du Volot BB:  Aurecto Nom et quatre du notaire instrumentant ou de tay personne ou des personnes

ayant pouvoir de représenter ia personne morale 4 | ¢gard des ters
yerso Nor et signature
